「前線對街坊要有禮貌」原因好簡單

利申
放核彈我都唔割

1）
公關門面野點都要做d

因為街坊市民好撚表面

對佢地禮貌客氣，條氣就好順

當晒我地係親生仔

有事起上黎

就係佢地幫手屌走d狗！

2）

仲有一堆on99 中立 + 淨係睇TVB既平民

如果冇晒街坊係度屌黑警

佢地就會以為TVB 報既野就係事實

會以為我地就係癲撚左既暴徒

佢地唔會見到我地為香港既付出同犧牲

然後就一傳十，十傳百咁snowball落去

咁就變左無撚謂！

光復香港，時代革命！

自己推

推幾野都訓

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！對市民客氣啲！

希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

加油！

推多幾野就訓

真係訓

只有街坊既聲音先可以影響返街坊

只要有禮貌就可以換取一班市民當我地係親生仔

佢地就會多左個理由屌差佬

「因為班示威者對自己有禮貌！佢地唔會係衰人！」

幫推

真係訓

我cosplay 兩日街坊

深明街坊聲音既影響力

facebook 流傳既片

發唔發覺永遠最吸睛既都係班「中老年街坊」屌狗片？

因為佢地既聲音

代表左出黎抗爭既人，對政府不滿既人

唔止得後生仔！！！

真係要有禮貌啲
人地無出手打人或者拎武器之前
都應該當佢係普通市民
最近見到幾次屌錯人
將心比己有時啲人俾你咁屌
就算本身無野都想同你鬥氣
唔好自動標籤左人先
我明白有時好嬲好多野想做
但係市民唔係我地既敵人
唔好主動攻擊人 無論口定手

各位加油！

核彈都唔割！

啱呀 前線真係唔可以再咁衝動
我地要對準政權
火魔法師玩警察都唔緊要 但係唔好亂屌街坊啦

屌影相其實唔係好關前唔前線事
反而前線戴晒豬咀好難嗌得大聲

對準政權呀

每多一個街坊幫口屌

影響到既同區廢中老就多幾十個

連登早已不是戰場哨站了，跟貼啲啦帶風三毛

由佢地影啦

根本都認唔到人

反而可以講：

「各位街坊，影相要小心，

一陣如果有警察黎到就好危險，

我地未必保護到咁多人架」

街坊聽到好撚sweet架！

我有啲野想同咁多位會出黎發夢嘅人講。

以武易暴

以智取智

以on9 取on9

街坊就係要咁on9既野！

肯做就得架喇！

佢地影響力真係大到我地唔柒估計到架

訓

聽日冇野搞就繼續做街坊

齊上齊落！加油

推

各位手足 係時候要搓吓你個心

last push

仲未訓

我觀察就多數屌人影相都唔係前線囉......
咩都入前線數

可以屈狗會解鎖你部電話 睇你有冇遊行相

推
前線對街坊可以冷靜
對班垃圾警犬就大大力屌 分清楚邊個係我地敵人

必須推推

咁撚早 有排推

我冇野講

巴打
你如果想推嘅話唔好淨係用表情 / push / 推

要打多少少野，例如 同我大大力推
之類
先可以令個app唔會出不推文回覆

輸pr得太緊要真係唔得

push重要

Push

街坊影相又點解決？
依幾日都係屌走佢地 跟住就罵戰 之後成班圍住街坊叫佢del相 中立既人行過真係好易誤會

勇武要保持頭腦清醒，不要被仇恨支配
和理非要深入社區，拉攏民意
兩者缺一不可
不割蓆 不分化 不篤灰 不指責

講得啱
要記住對家係不停咁抹黑緊我地
所以形像方面更加要做好啲
睇返黃大仙就知街坊支持其實都好大影響

而家唔係叫唔好阻人影相
唔係割蓆
只係想各位叫人唔好影相時有禮貌少少

推多野 就訓

幫手推

真係好撚惡
叫人唔好影相個d
可唔可以好態度少少

push

民意可以幫到我地吸引更多街坊落樓屌狗，所以民意唔係話最重要，但都有用

其實唔係淨係前線嘅
明白發夢嗰陣好嘈，好熱，好緊張
所有人嘅壓力都好大
總會有人想幫手保護身邊嘅人
喺呢個時候希望可以俾多小小耐性，可以好聲氣啲同街坊溝通
少個人你，做嘢都方便啲啦

我冇嘢講

呢個真喎

其實好多手足都好有禮貌。。。
不過都係一個好嘅提醒

光復香港！

岩，全部人咪再屌人影相
有心偷影唔會比你周到，有時候可能只係普通市民影下咩情況，
所以要有禮貌啲！！

街坊係好有用 無街坊backup
班狗就以為自己啱晒
但男女老幼都落街屌柒佢
佢地就會怯

唔係前線屌架 屌你 揹住成袋野 fullset都唔會怕比人影啦

推呀
禮貌運動

由而家開始，對街坊影相郁啲就屌人老母果啲，分分鐘係鬼黎

little push

做人無公關唔得架 我明前線有時會好火因爲我都會
但經歷過黃大仙/將軍澳就知 街坊真係會明我地
會一齊屌狗 有佢地嘅幫手我地會輕鬆好多

所以我地見到街坊要禮貌少少 當佢地係手足
咁手足做錯野你都唔會屌柒佢架 最多都係提一提佢
仲有附近嘅手足都係 可以幫手解圍

爭取街坊支持 同 爭取民意有唔同

因為街坊係有實際作用

記得呀！
每個人對睇到既野既信任度

親身見到>>>>>>>電視睇到>>報紙報

有禮貌係需用架！
各位手足，我相信你地做到既
我地幾嬲都好，心口保持既係，對香港既希望！唔係憎恨

係

會有手足留最尾

一個一個街坊咁「麻煩晒」

大家加油

中後線唔該幫前線兄弟做好公關

街坊易收易用

真係最強兵力

前線 知你地好辛苦 要頂大家一齊頂 要忍大家一齊忍多謝你地呀 真英雄

街坊救「民意」

大家加油

我自己一個都會幫各位手足做好PR

中後線兄弟

唔好抹殺前線功勞

幫手做好公關

大家加油

其實真係由佢印 你都FULL GEAR根本唔驚

根本有班前線,仲係見人意見唔岩,就即刻圍住人係度dllm,
你好聲好氣同人講既，分分鐘令佢地改觀

係呀

班街坊個個靠TVB support資訊

只要感化到一個街坊

影響已經大到分分鐘估計唔到

大家睇返古惑仔

林尚義街坊吹雞果幕就明

特別係師奶，打牌個陣實會吹下水講出黎，個個變哂做媽媽

情境1: 班細路出黎打架講粗口，同佢地意見唔岩啫，就比佢地圍住哂黎問候

情境2: 原來佢地咁有諗法，之前怪錯佢地

只要感化到一個，就算一傳一既威力都好大

扮下野都要，真

繼「不分化、不篤灰、不割蓆」同埋Be Water後抗爭新原則

屌市民有害無益 何必

記唔記得共產黨點贏國民黨
係贏民心

個例子我屋企已經有一個
屋企有人做公務員

佢話一落公局樓下就好多黑衣人
個個都望住
拎起電話都唔敢打
好多人叫唔好影相
番工又遲到放工又番唔到屋企

覺得我地好得人驚
繼而變到憎我地 話我地垃圾

最近屋企先因為佢呢啲說話鬧左場大交

齊上齊落

Pish

當提升下個人修養又好，面子工程又好，對街坊友善D有起事上嚟做咩都方便

師奶一定要溝
師奶同師奶吹水，係世界上最重要的文宣武器
大家要善用師奶同情細蚊仔 呢個情緒
同埋好似玩鬥獸棋咁
狗食人，人溝師奶，師奶可以兇番狗

得師奶．得天下